問你老細: 你點保證今日返工放工安全？

仲有，如果返工放工期間因暴動受傷保險包唔包先
如果保險都唔保憑咩要你返

明白大家有包伏
希望大家可以試下申請work from home
夠鐘落去集會棟人頭

推
義士已經盡做
真係大條道理可以唔返嫁
希望大家都可以盡做

根本今日冇hr/老細敢叫人一定要返
香港老屎忽最怕事，兇一兇佢就鳩縮嫁啦

求求見到呢個post既打工仔work fron home
在情在理，612同721有交代之前呢個社會根本唔應該正常運作

暴咩動啊

同老細講梗係咁講
因為保險單exactly既用字係暴動唔包